[殘陣社區盾]車迷屌柒高層討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

想哥狗黎教了

阿仙奴3比0大破車路士奪得社區盾冠軍 賽後干地宣佈辭職

樓豬

??

佢黎都係買唔到人 佢要個d件件咁貴 鳩層撚會畀

干地 你拍馬都追唔上摩佬呀!!!!!!!

仲有邊個教練既名氣拍得住哥狗摩狗

我想問仲會唔會簽人 開季冇左夏神好擔心

我

肥安？

我fifa成日簽到想要果d人
可以搵我試下

正皮左個topic

諗緊星期日即討topic，要低調

仆街仔，你睇下摩佬點對你

完左喇播

屌 手多開左個

超級剎亞人

又可以畀雲爺爺大炒

Gallas on his fav London club: "I liked all three, but #CFC was the most special. When I won the PL I felt like the King of England."

三姓家奴

下個po叫倫敦拆車記

想睇P$G打疤

停車適時

Neymar 真係去疤

偽文青呢

lau g lo

?

好想睇到neymar踢疤

有無人唸過我地呢幾年儲埋d 錢係比尼馬個筆？
中途截劫psg

收到風美斯想證明自己

#Neymarblue

尼馬係有心組巴西幫就過黎啦

第時熱狗同或者妓贏就會話嗰隊係most special

2億就買到neymar
我地2億dybala deal?

即deal

佢嗰陣好似威脅話要轉會, 唔係就踢入自己龍門, 唔知有冇記錯

翌日車路士宣布希丁克暫代車路士領隊

I'ill be back

其實隊內d 後生仔比干地tune
青訓上到位之餘，又好過出去冒險買貴價水貨

ps豬應該會賣咁件掛

最忙替工

班高層有咁正面咩 佢地要錢咋

達仔因為干地先上車，如果干地有咩衫長褲短...

留名睇社區盾被大炒

好好笑
干地識撚tune ?

個個賣哂啦!!!

兩次都係就好笑

留名睇季初崩盤

希sir: 又要執屎 不了

係荷蘭飲飲下早茶，個電話係咁響

P$G可唔可以幫手打包lan同堅離地
最多畀個8折你

軌無錢邊買得起

邊關錢事
有冇錢都唔會買人架啦

賣埋真係干地落場踢

元上的父，我願意用西女人和黑貓的命
換來新簽四個球員

係都同psg買人啦 仲賣

兩件垃圾出場等於對面打多個賣有咩所謂

BREAKING NEWS

Sky sources understand Neymar is travelling on a private flight to...London.

A connecting flight to Paris maybe? Or another twist in this transfer saga? At this moment we do not know why but we are trying to find out and will let you know as soon as we do.

艾文拿路指令一開 辛度迪馬買哂佢

追ching sick ball
負資產黎

尼馬ig全部都係💶💷💶💷💶💷

疤狗小氣到

巴烏阿組合
尼馬 蘇狗 美斯 < 尼馬 卡雲尼 迪馬

#Chelsea are ready to offer €25million for Antonio Candreva, having been made available by Inter Milan. [Premium Sport]

快 唔好等下個禮拜

快 即食一流

代安帝打正選

可以黎頂住1-2季 到時都換唔到血高層一定要死全家

簡慕華

有無多D source?
意粉 希望國米唔好咪咪摩摩

Quick la diu

簡達華應該會踢rwb

Yes lwb 都仲缺一

摸西可以bench

仲邊有lwb買

soirce呢

#Chelsea are not giving up on Juventus full-back Alex Sandro and another bid is expected in the coming weeks. [Sky Italia]
買唔到就轉第二個啦

買到就好 先唔講適應英超既憂慮
剩係拎黎踢歐聯都抵 經驗老到
又跟開干地踢過呢個位

柏沙歷都借 高層係咪on 9

好似無更好
球員好似未續約 雖然球會係唔想放

咁有恆心

扮bid

似做戲俾干地睇 拿我有bid嫁，唔好嬲

Bid唔到就轉b仔

b仔唔打bench啦點會黎

屌唔好咁撚痴線啦

簡達華，Barkley，Sandro

加多個防中就算

防中一係搏fm妖人，一係買2線老野一季打20場左右防守優先

人地教練都話唔賣
唔好痴線啦

可能到時煩到賣呢

咁撚想要 即刻出多最後一次報價70m+20萬鎊週薪啦
都唔得就轉目標 咪晒時間係度磨

車仔高層真係好撚on9

死追就有結果既咩屌

毒撚追女

你溝女
有無試過條女比你煩到同你一齊？

無啊！！！

希望在明天吖嘛

最後祖記就會好似Rose Ma
公開處決垃圾車

如果我話你聽有呢

有機會簽既就遲遲唔落 bid, 冇咩機會既就死 lur, 諗落真係幾犯賤

條女一係就受溝，一係就講清楚

屌佢老母收兵

點解高層死都唔肯bid bertrand
又可以轉陣打4231/424

一路以來新聞都係顯示球會對簽佢好有信心 好奇怪

唔好諗咁多啦，一有希望就柒架啦
我已經準備好下年16 弟
clock up true blue!

睇唔透

根本就喺cobham train 緊

人地老公已經講清楚咗 係本人冇 俾一絲希望條毒撚

ig story直播Sandro續約，然後tag車ig

可能轉個頭笠頂帽俾老公呢

西女人:你續左約喇？
Sandro:係呀
西女人:吓....努力啦

黑人：幾耐之前嘅事？

Craig Shakespeare on Riyad Mahrez: "If we don’t get an offer from a top 6 club, he stays. If the offer comes and it’s not enough, he stays."

買啦屌你老母

乜鳩人都買啦屌你老母
攬住啲錢過世咩

又有官宣

車狗班PR真係好垃圾
風頭火勢仲post loan news
要post就遲d post啦

其實球會係咪肯撚定自己會買到個中場中

唔通借左出去唔撚講

你都on撚9

高層 : 肯定買到左閘 中場中 前鋒

Diego Costa has just arrived Barcelona, and had a photo taking with Barcelona star Lionel Messi.

幾時要周街R人嚟踢波

叫跟隊有無得諗

Alex Sandro has just arrived Cobham, and had a photo taking with Chelsea manager Antonio Conte.

read

幻覺啫

一係就遲d 先loan，但你咁遲loan，人地都要開季增兵，都唔借啦

用成兩個月都買唔到Sandro返黎就好收皮啦車狗

有轉會news就講架啦，唔想知咪unfollow囉

越改越多

屌到口都乾... 算啦今年前四算喇

搵錢掟9條女咪又跪喺度幫你含
拎錢掟9乞衣狙同辛度啦

咁如果係窮撚又可以點做

成班仆街又玩content farm

Antonio conte
Antonio rudiger
Antonio candreva

干爹用人為親
個個都同姓嘅

🤔🤔🤔

🤔
真係同姓？

同名下話

姓antonio,名conte有咩問題?

你幼稚園老師無教你姓擺前面?

慘 愈踢愈差
之前冇記錯膠鷹都睇好佢

好撚正，宜家分分鐘要幾經辛苦，搵晒兩個後備龍，砌夠18條友去比賽

波波

好耐冇買波 星期日買一買阿狗先

Next sign=West ham antonio?🤔

Buy lemar la

Morata 係58m pounds 唔係70?

seems so

£58M+add on

58+12

莫拉達=最貴水貨

係 下一個王子 準備空龍射失

水貨達2

睇黎你都唔洗話麻友係g架喇

繼水貨特之後又出個水貨達

好想要Barkley,新謝拉特

王子淨係歐聯4強入巴果球已經值回票價啦

歐霸決賽又有建功

霸氣盃個球

祖記公開 車、祖whatsapp內容

barkley 身材又高 又英人 又後生 做後備一流
好過飲水

明黑鳩你咁點

邊個再講達仔水貨姐係同我過唔去

mola 達

米蘭肯出50m買哥斯達
差佢點頭咋

Water better than barkley

Why not both

有無人迷巴克利

要100分 萬能插

下個Rodwell

簡幕華 sandro 巴克利 100分
下星期一字排開影相

馬列斯 張伯倫 巴克利 飲水

發覺d疤迷硬係懶有種優越感咁？

傲氣足球

咁有信心？
可能31號先齊哂4個

有冇咁荀

十隻疤有九隻永遠覺得疤狗走係世界足球尖端

係咪我哋個哥斯達先
送埋躝畀糷

有無從做左車迷之後條賓周短左?

以前未扯8cm，扯左19.5cm

依家扯左得4cm，未扯真頭搵唔到咁濟

有
本身35而家得返30

屌個mk女神對話po
變左起女神 cls

邊個

熱門好易搵

巴克利我就唔j啦

拜仁輸足咁多場
唯獨是有一場......

拜仁熱身賽好似輸淨對車果場

正想講

妓>拜>軌>妓

Willian good

垃圾車

證明拜仁對垃圾車認真姐

淨係對我地認真

送禮車

即刻嘔

車天班人好撚餓咩 Lucas Pérez都J得落

傻閪高層
轉目標啦

All in mbappe

尼馬走 疤狗會唔會出手帶山狗回家

世三

無咩所謂
反正唔好留係英國就得

28人簽4個
即係一星期一個
你地儲好精未？

佢鳩up 4個姐 唔信

Sandro 飲水 巴克利 100分

同馬迪一齊斷腳啦

仲有3日就到我車被公開處決啦

慣啦

哥狗唔肯去ac

又想玩野

坐兩年啦屌佢老母
立即叫佢返黎報到

又唔係等錢洗

踢佢去預備隊洗廁所啦屌

佢話事？
唔去咪雪 睇下有無人仲要佢
一係就自己貼50m 咪比佢過下體

歌都有得唱
first name jin, 正係我中文名

Inter, Candreva untouchable and the manager has not approved the decision to sell him and Chelsea has not made an offer. [Di Marzio]

又係吹

吹足一隊

就來開季 仲未買完

我就準備好去垃圾車到試腳
今年人都唔夠
係好機會

話仲有大把時間買人果D撚樣出黎

仲有二十幾日
急咩

渣緊bc 去緊英國試腳

Alex hunter

8月份個個組哂班仲難買 d球隊唔會想郁太多 之前傳安東尼奧呢d 宜家都唔洗諗

舊年deadline簽雷斯，阿朗

琴日馬達入波 獌熱身賽全勝

不要再說了

Barca 1-0

組軍完畢

emilia
如果咁都有人幫襯 香港女人真係好揾

邊度黎 有無過去屌佢兩聲

呢d操重野留番俾我

呢啲真係留返比你
咁撚豬都岩

emilia true blue

放心...一定簽到人
Dllm都係人

派精

白色眼鏡真係仆街既象徵

人地獌鏝已經差唔多簽左10條友咁濟，車班高層仲係on99咁

真係佩服

係咪食得好清淡？

接受現實啦
大把ptgf仲樣衰過Emilia都搵到食
Emilia佢真係拋過身出黎做,肯定大把恩客

原來好人形豬呢味嘢

啲撚樣戇尻姐
一千蚊拎去叫雞乜撚都玩到啦
洗比錢同啲港女食飯仲要冇得屌

獌其實唔係多
但人地本身陣容厚
軌就黎連閪女人條底橫都賣埋

agger

你理得人地戇唔戇尻
呢d定位就係有市場
冇市場呢班人都唔會生存到

香港真係大量呢類on9
btw佢好似讀中大法律系 讀幾多書咪又係咁 仲要講女權 笑撚死人

話呢班人可悲姐
一樣比錢人地獨龍鑽都玩埋
你戇尻尻咁join 埋啲食飯睇戲plan 比一千幾百拖下手仔
仲要啲女豬到西咁都有人落疊

C煙都得啦，何況佢？

希望大家唔好再攻擊我轟女神exxxxa
佢係好女仔黎

你老母咁撚柒，d客都排到落樓梯啦

派清果種孤高真係

emxxxx 好普通妹妹仔

希望我咸濕手足emt入一入黎

柒你又屌

睇完你影個張 蒙頭都不了

做左軍妓先講呢樣啦

佢叻在捧自己為女權紅人提高價值呀

馬迪換Mata deal ?

你老母夠淫，sm後入玩具多p都肯玩，仲要收3舊邊度搵

扮乜鳩，有得比你屌我敢講依度8成人會狗沖

佢個對短脂肪腳見到都已經想嘔

真係唔明呢d 相有咩好睇

咪吹啦,青頭仔

你老母幫我破處

有冇封埋吉儀比你條野仔呀

通常球員要走都係因為打後備，唔夠上陣時間

我地d球員走，係因為全部都唔忠心
加上高層on9

一隊波，球員冇忠誠真係等散

咁感嘆都係因為睇番歐聯d j片
反cup napoli
巴哥隊長撚仔伊雲(未放題) 先後入波

我帶唔夠錢我拎左張百街買滿500平50既coupon 比佢佢都收

你老母好撚好人
年乾歲濕做雞養你個仆街仔，你要好好孝順佢啊

Matic, "I played in a few clubs in my career but these guys in this dressing room are amazing."

知道伊雲好未

自己冇朋友想賴鳩隊波

斷腳啦屌你老母25仔

唔好再提個25仔ok?

希望馬迪盡快空難死

依家諗返近年既true blue大部份都係係轟先上位
隊長,林伯特,伊雲,巴哥

得A.Cole唔係 (如果當佢係)

好在垃圾車都唔算多出產25仔

摩狗同馬迪兩條狗閪

呢條撚樣都算車既反骨之最

乜依家有眼耳口鼻就係女神

Mata兩季mvp賣都無咁多嗲
Matic條仆街真係要空難死

有奶便是娘

佢好似得放題係朋友

點同
Mata俾摩佬趕走
馬迪係自己想走去幫摩佬含

同鄉

馬達狀態好比人雪
馬迪踢得尻都有正選
所以無人怪過馬達
而馬迪 你小心啊

Mata踢左兩年半俾人迫走都肯寫封信感謝隊波同球迷
Matic呢個25仔返嚟踢左三年半+油王好心放埋你去對家
反而一啲表示都無仲要奶曬人地袋底

25迪精華

唔想睇呀

我愛馬達

同鄉姐 未必係朋友

打得幾好
公道講佢係343陣式真係打得好吃力

No
訪問講過係老友

Matic淨係係咁意講兩句多謝球會同球迷
不過佢冇玩social media

係 唔係咁啱佢踢 但又無第個合適人選

獌狗咁多高質素中場幫佢真係差極有限

傳買Drinkwater單野比各路人恥笑

佢岩打純防中 簡迪都做哂佢d野

唔洗吹奏佢
佢季季都係上半季打得好
下半季食晒屎(除左15/16成季都咁廢)
雖然摩佬可能來季上半季已經拎夠分攞英超

見到馬迪就嘔心.仆街死啦matic

獌狗上年都傳過買啦

佢好似講過好掛住IVAN

雷斯呢啲萬能key都無朋友？
佢應該真係好難頂

雙曼都係完陣 利就好多潛力
轟就等自爆 轟呀

我地有錢賺
西女人好波

屌那星
屌佢不如屌Manchester yeung

你老味垃圾車計埋奧斯卡個筆今個轉會淨係賣人都賺左170m鎊, 買個三條友先洗左144m鎊, 仲賺緊錢同埋未郁過英超冠軍獎金, 高層真係冇撚得頂

如果佢地係收到風尼馬轉會psg等骨牌性收購我切

俾佢做純防中又做唔到要做既野
俾機會你又做唔到
係得第一季對鏝變做代表作無限吹奏

上年我地買阿朗同電欺都俾人恥笑啦
咪睇下邊個笑到最後

西女人：比起隔離熱狗一個人都冇買到算皇恩浩蕩啦

普巴係隊巴同佢坐唔理lkk 真係pr嚟

所以pogba真係抵買

如果社區盾贏左
高層就唔會買人

同之前打足總杯話嬴左阿狗
雲加就會走有咩分別

贏 / 輸都唔會買架啦
等16弟啦

我一定幫襯

認真，雷斯呢類人對毒撚先難做朋友
毒撚好怕同d好熱情超外向嘅人有交流
呢類人多口但係唔會太認真耐心聽人講野，毒撚反應慢林起點應個管陣，人地已經走左同第二個玩

barkley

等ching寫賽後報告

登鵰

打包飲水哥同馬列斯

香港地 大波 一定唔普通

屌你老母馬迪

我都想笑自己啦陰公

乜水

emilia?

飲水打後備都唔錯啊
咪撚禁高要求啦屌 我地垃圾車炸

識歎

露埋西架？

我都唔知, 入面有人貼

邊有咁瘦

仲有討論價值過D轉會

大波妹真係好撚正架

exxxxa係姬係公主

邊撚個再話個衰妹我會打柒佢

鉻囝課咗金?

遲左 知道果陣已經full哂

g

同麻友一樣

呢樣真 有無樣睇埋

黑到

冇樣睇請槍咋話

你唔J欣宜

唔好再極端啲

唔信會咁黑 話曬轟區女神

留返畀你 睇到都硬唔起

ching
emilia同欣宜差好多lv
你有偏見都要接受呢個事實

B仔係咪冇望

應該從來冇考慮過

上次去睇波見到真人真係好能肥架
對腳粗不特止仲要一撻撻咁
打飛機好過

不過識屌一定屌欣宜
屌完分分鐘有機會做駙馬爺執返幾千萬
出去屌返其他女平衡下

Max Meyer

Emilia正好多

肥妹都J，屌你老母

下個post叫Emilia之亂

睇下肥到點啦

屌你老母肥妹都學人放閃卡

呢度都咁多人扯旗就證明有市場啦

飢餓式營銷

咁撚矮

幾千萬咁少

無轉會討論 要討論重口味野

人地蠢極都唔會比晒成副身家你啦
幾千萬,你打死一世工都冇啦

意思係識個有錢過欣直算
而且欣直係肥但唔代表易溝

其實我地既轉會都好重口味

J Emilia個死肥閪啲人同屌鄧欣怡個啲人有乜分別 肥閪都捧 做撚爛市

轟迷射空炮射到要J 肥西

重口味

到左八月尾我諗泡菜仔呢度都會j

屌，啲人又話七月一號一字排開

農曆啊

一字排開賣同外借啊

搶鈀狗啲人啦好嘛

PSG's Nasser Al-Khelaifi on 2014: "We respect all clubs, but if a club contact one of our players, they'll have to accept the consequences."

幾時買巴克利同張伯倫
已經頂唔順開左佢地嘅球王片睇

撚仔為左錢唔止親支，連肥婆都唔放過

好撚惡，但又真係做到野

Chelsea's Roman Abromovich on 2017 : "We respect all clubs, but if a club contact one of our players, we will give them the player. "

係鈀重金之下，就算azp 都應該會走，唸唔到邊個會留係車

安

呢個免費送比巴黎

送都唔要啊人地

so true

原來emilia 無做錯到 我轟係公廁

有點既球會，就有點既球迷

相信azp 車仔最值得信任既人

Emilia 收咁貴 一定係籌錢幫辛度贖身 我地唔好怪佢

我信佢呀
不過我更信高層收到靚offer就會賣佢豬仔姐

巴塞多左好多budget

vidal想走 ?

ok buy

啱啱又話西甲reject

買古天奴 快

Lemar come che

Uefa又話無問題
好睇過戲

Uefa入面都唔知幾多psg d人

疤出100m bid 世三

又尻up

100m真係唔會放
你無2億都免問

搞到咁真係未必走到 不過留係到又篤眼篤鼻

有2億都唔撚放啦
到時你揸住2億又無人
其他球會起碼收貴你一倍呀

先不論差幾多
呢條雞果然俾我地批中
自己賣乜柒乜柒女權
自己咪又出黎做雞
講到識法律好似好撚巴閉
又要借班毒撚最多既軌去引人注意
咁想出名 去日本拍AV 一撚定好多人關注啦
不過Sor 八字波 肥西 臭西樣 都唔知有咩好吸引
呢到啲人都J得落睇黎都好撚饑渴

比得起違約金都唔比人走，咁違約金有咩意義

Ching係咪係on.99做
見你日日share係咪刷click rate

真 呢啲肥閪都J得落 仲要爭撚住嚟J 咁撚多豬扒扮上菜真係多得你地唔撚少

buy lemar and vidal la diu

講真 我差D入咗去做

vidal 同 山狗frd唔frd

其實關西甲咩事就算ffp問題，都唔關西甲官方事啦

油王話比就比

Done deal

兩億加美斯先會放夏神

幾年前摩狗話hazard一隻腳值1億
計返而加市價😱

得返2年約

有無人發覺我地其實同皇拜同一個lvl
大家都係贏得嗰一場

其實佢呢一兩年走都預左

但唔該，無150m 都襯唔起佢身價

Lulu咪一樣

收嗲啦 人地有冇攞住女權個名又屌鳩啲男仔呀
要露只少都露得靚過條撚樣
仲要串撚完又扮雞要收錢賣裸照
要丁慢慢丁

吃啦150 大巴拿+丹比利+leamr先放

要同世三拎一次歐聯

希望藥膏世三傷完快啲打起嗰態算

咁撚耐都未肯同世3傾續約
卡吐傾完一次就hold住唔再傾

車仔留到世3＝豪門入場券

其實PSG賣人賣多幾千萬就唔會違反FFP咁買到屁馬

如果冇世三呢個車仔會點

唔使想像啦
睇過咁多場冇hazard既比賽都知點撚樣

變垃圾車

皇無左c朗一樣咁廢

但車無左hazard更廢

7-10弟

皇天擊殺尼曼查馬迪

真係唔可以放世三
放佐同直接宣佈放棄所有比賽有咩分別

搵柒頭安打咩

BREAKING: Chelsea try to hijack €30m Man United target Serge Aurier [CalcioMercato]

信你一成

呢件又要30m

Done lemar give out shirt

Hawks - Costa 律師： Costa 正式遞交轉會申請，又指Costa只會接受加盟馬體會

落預備組洗廁所啦仆街

仲要揀埋球會
含撚啦同25迪一撚樣

快！

淨係想去馬體會
叫佢自己貼錢返去囉

係 得車仔轉會 先揀去邊 旅遊車

一係叫馬體出多啲錢
一係自己貼錢
唔係就洗廁所

係咪之前衰多口定唔知咩比人雪左一排

依個睇過出波好撚勁

唔肯去其他球會咪坐撚到完約囉

俾佢開左先例仲成世界

快撚d買人先再理呢條仆街啦，屌你老母

有預感....我地聖人一般既老闆油王B最後又會大開方便之門

襲警比英國禁入境

好撚想嘔

直接搵人打斷佢隻腳啦

可能電欺食左馬迪條女

笑白蘭斯幫伊巴含撚

呢d同哥狗都係搞事果類

又就快過一日 人呢！？😩

星期四晚了

好似係屌自己隊波定唔知咩
同埋好似屌過ibra

黑鬼真係寧舍冇腦

出年世界杯年
睇下邊個急d

唔覺佢會care 國家隊

其實佢返得馬體都唔志在世界盃
呢單野你要接受現實車狗冇本錢

而家球會要做靚條數
你雪個150k人工既人只會對轉會操作有害無利

油王係時候出手

放得一個
你估油王無第二第三次咩

唔好忘記干地點對佢!!!
costa係無錯!1

支持斷腳

空難死

Chelsea striker Diego Costa's lawyer to demand Atletico Madrid move

Diego Costa will not play again for Chelsea and will only join Atletico Madrid, according to the Spain international's lawyer Ricardo Cardoso, who says his client is to formally submit a transfer request to the Premier League club.

Costa, 28, joined Chelsea from Atletico for €38 million in 2015, and has won two Premier League titles during his time in London.

However, a falling-out with Antonio Conte over the course of the 2016-17 season led the Chelsea boss to inform Costa by text message in June that he was no longer required at the club.

Speaking to news agency EFE, Cardoso said that Conte and Chelsea were to blame for the situation and the only acceptable resolution was for them to now allow him to rejoin Atletico.

"We are going to activate all the legal mechanisms [to secure Costa's exit] and formally present a transfer request," the lawyer said. "In three seasons at Chelsea he won two championships, and was the decisive player in those victories.

"When he was already with the Spain national team [for a friendly against Colombia last June] and before travelling to Brazil to enjoy his holidays, he was released from Chelsea by SMS by the coach Antonio Conte. Obviously, this release, in the way it was done, and how it became known by everyone, was unfair treatment and a lack of respect to the player on the part of Conte which is unacceptable and inexcusable.

"Chelsea have not just not denied nor corrected the coach, either in public or private, but instead renewed his contract. This shows that they knew about and were in agreement with the release of Diego Costa and the way it was done.

"Such discriminatory behaviour makes it impossible for Costa to return to Chelsea while Antonio Conte is coach. There is no way that he can continue to play for Chelsea, a message which has been communicated various times to those in charge there.

"And he will not play for any other club which is not Atletico Madrid, a club where he had sporting success, but above all where he was always respected, even after he had joined Chelsea."

Conte said last month that he had made clear to Costa in January that he would be allowed to leave this summer.

垃圾車幾時做左慈善家

冇問題呀，俾得起錢咪得囉

好撚麻煩 馬體俾乞衣價就有 又要俾人撚

得奧寶係到盲撐
比條撚樣撚狗咁撚仲覺得冇問題

唔係有冇問題
係垃圾車無得簡
油王多數開金口

油王收足錢咪放你走
出得雞碎咁多球員仲要有間高offer 唔去

俾條仆街惡人先告狀
希望干地吸取教訓下次醒水啲啦

油王再係咁啲人話走就走真係要開始反油

真係咩 施治10m都放啦

嘩 DC玩到咁大

Cech 唔同嘅十年功臣

施治另計啦
話曬多年功臣+最尾個年肯打後備
收順啲可以接受

做壞規矩

咁都叫撐
仲以為車狗有得揀
人都未買到

干地下次要趕走人就醒水D啦
文迪斯撈左咁耐點會比你撚

條數仲唔夠靚

你唔係唔知而家高層點架

求撚其啦
賣人賺幾錢都無人黎架啦

趕唔趕dc走同班垃圾高層廢有咩關係
隊波唔夠人仲成碌尻坐係到

Aurier快黎

係咪已經放棄左買人

DC踢佢落去自己訓練到完約啦，幾十m又唔係輸唔起

狗達係就係狗閪左d，每年又廢半季，但佢都叫幫你攞左兩個英超，無功都有勞，去到後期都生性左，少左發癲就算係咁

至於大家成日屌佢廢，但仲有得出，就係教練問題，去到後尾贏左英超就msg 叫人躝，就完全係干地責任啦，對平常人咁做就話無野，對狗達都咁做真係證明你無乜腦

到宜家仲未賣得出就係高層問題啦，宜家已經唔係幾多m 既問題，一路留佢係到，就算迫佢落預備組/放佢半季假都只係影響軍心，蝕住讓都要讓佢出去，你又要做靚盤數，宜家件事搞到咁，真係球會上下攞黎

好鐘意前季主場件球衫
但印左matic唔想著出街

講左季中已經知狗達季尾會走
唔係無啦啦叫佢躝

跟貼d先屌啦
一月干地已收到通知哥狗會離隊，老細高層知哥狗知干地知，一月之後哥狗咩表現大家有眼睇，完季同佢say goodbye 有咩問題？

+1

尼曼查馬迪、迪亞高哥斯達等人必遭皇天擊殺

有無手足覺得莫拉達會成為下一個失敗既T9

話雪哥狗既係咪on9
150k人工比佢白逗？
佢係care世界杯就搵左班落準備開季啦
仲日日玩ig story去沙灘咩

哥狗正仆街
想睇佢仆街死

呢個point loop個幾百次
唔白逗係咪20m 放俾下體？
兩邊都係蝕

免費放去馬體會再出埋今年人工比佢好無呀?

希望鍠疤快手d買到古天奴戴巴拿包皮
唔好搞我地世三

疤不嬲都LIKE南美球員多 古天奴 大巴拿
問題係人地賣唔賣 世三唔知係咪疤Target
問題人地出價 我地D高層會點諗

你自問係大球會既就唔可以咁順攤俾隻癲狗話去邊就去邊

我地旅遊車 會將球員送到佢想去既地方

留條友係到就白出人工同嚴重影響更衣室氣分
快手送佢去AC就算

條仆街就係唔肯去ac

官方FB夠膽死拎人幾個星期前嘅IG出新Post

普巴依d真心大佬feel，主動去凝聚同build up隊波。

加埋曼聯清訓無得輸

好似已經有做過下隊長

冇腦 不了

沙皮狗依家無訓練架？
過多幾個月 個肚腩大過gundogan
送都唔要

其實馬體會有冇話好想要哥狗，
唔撚出手Bid係咪想等我地free埋俾佢地

馬體好似禁左夏季轉會 最快要冬季先買得人

馬體會出唔岩就雪鳩佢啦
係唔係都唔撚買人架啦

巴克利傷咗？正選後備都冇

去緊車

無入po幾日 有冇進展

希丁克好似簽左約

人地話買就買

唔知點解覺得如果疤dum億幾出黎買hazard油王會放

話左想走唔會有得踢啦

Hazard 唔想去，油王都應該唔會賣

不過Hazard 話去..........

買PSG d後備有無得諗
咩jess都殺啦

華拉提應該一世都留係P$G

柒頭安收𡃁

All in Danny rose la

我地上年買返luiz
好彩果陣psg未咁癲

搶埋佢個位啦屌

Chelsea will bid £50m plus add-ons for #LFC target Virgil van Dijk #CFC

打10個後衛

恐怖過共產黨

買左就賣天神架啦

bid 埋 d 唔係最急需要買既位置做乜鳩

買得
係冇得註冊

又無轉會消息，屌你老母

睇新聞，鈀好似要fulfill ffp，今次西甲賽會玩咁大，歐足總冇得唔睇緊，有冇機會搶下佢地啲人
啲介乎輪換既人都好，反正我地依家差依啲，輪換球員
鈀個左閘好似都幾勁，前季打摩納哥果個，唔知又有冇機

Costa +20m for carrasco

佢地賣都唔輪到古沙華啦

會唔會學撚咗佢啲時間停頓架

冇咩可能
得既話，出埋專機送佢過馬德里又點話

唔想再見到傳邊個邊個
屌去到最尾其實都係無落bid

醒下啦
車仔轉會完左啦

我冇睇法甲唔知邊個出得多，唔得既話，買中場中輪換啦，另外鈀右閘入左alves，會唔會有人多出，啱我地洗

希Sir唔洗簽約
不嬲都有個位係到

#CFC are optimistic that a deal could be agreed for Van Dijk before the start of the Premier League season next weekend. (Times) #SaintsFC

#CFC are optimistic that a deal could be agreed for Cristiano Ronaldo before the start of the Premier League season next weekend. (9up) #RealmadridFC

雷斯踢中場？

踢幾多個中堅

coming, big name coming

shoot aeroplane so early ?

雷斯計劃 正式啟動！

All in ?

買bale啦

客其他

上車最後機會

借左財仔 準備訓身

馬會又派錢

認真我覺得90min 和

車路士又派錢

咁睇得起垃圾車

干地應該似想將Azp 打返左右閘位

上場入波個DC又走左
夏薩特又未出得

山齊士又返左黎
柏度又唔知得未
靠金章安守和？

鬥攻就無啫，泊大巴干地應該無問題

屌你啦，和唔一定要入波嫁

射12碼

如果班友唔再開波頭30分鐘都入唔到局都有機會和

好處係馬迪終於Lan

頭25分鐘輸兩粒係100%嘅波

輸緊

5'
13'

差唔多

呢個夏沙特j片,發現好多球都係同matic or 哥斯達配合

其實買大好似穩d

淆底?

冇難度

垃圾車入撚到波咩
波膽0:1 0:2 0:3 0:4 真係送

對波其實係好有實力，但係成日頭20-30分鐘發夢
上季首回合打愛個場真係近年踢得最好，超有統治力，打到人地冇還手之力

夏神兩球靚波

fa 打熱狗個個陣

個場真係踢到班霸咁
啲組職順到仆街
又撚波又後腳咁

皇馬輸足咁多場
唯獨是有一場......

血拼社區盾

重注車

拖肥正頭掂唔到波
lkk on99咁玩馬嬲搶球

直頭*

疤狗

諗返轉頭高層真係勁
當初無追verrati
唔係hazard已經俾psg買左了

樂觀sir

高層又贏

個盤同fa final個時一樣
今次重要殘陣識買未

屌 垃圾車不如收皮啦？
咁撚樣想踢歐聯？
英甲都踢唔掂啦

咩料

踢英甲俾小香港人屌打

美欺、哨牙都30歲
最有潛力既尼馬走埋
中場沙維退休、小白跌watt之後又搵唔到人接班
疤好撚危

底褲都長過佢

屁馬咁想要巴西人 叫PSG掉50m帶哥狗走ok?

拉瑪西亞青訓營得一代多少少貨仔係慘嘅

免費黎講好過emilia

山狗出唔出得?

又簽中堅？

其實著呢啲褲究竟咩心態

最慘係佢哋啲高層買賣極on9
雖然我哋都唔好得去邊

想奶

Psg 段ig片真係幾型

psg 真係痴撚線
222m 諗住一炮過比
蛆狗 20m 都要分幾年

蛆狗理財好姐

買雲迪克 天神咪可能走 中堅咁多人

希望係推AZP 去RWB
唔想天神走

No bid yet

有無LINK 睇返

鳩傳作新聞嫁咋
根本無落BID

抬下利撚價姐

解約金唔係要一炮過俾？

一定要啦 贖身點分期

同psg買人啦

所以唔係諗唔諗住
而係應該要一炮過

Cahill Luiz Rudiger VVD Christensen
我係天神見到都要求走啦

azp仲可以客串 雷斯有冇可能推前一格打防中

Psg個中場勁到 華拉提 拉比奧特 戴亞高摩達

香港邊到仲有上年件波衫買?
官網搵極都冇

垃圾車依加個更衣室氣氛同埋陣容j死人咩

Rabiot 係咪都係唔會放

其實咁做係好 但干地應該唔會郁
宜家luiz打中間中堅成日要放長波無咩人打到

同鈀買件Kxxxxxxxxx啦好嗎

咁有錢使咩放比我地

唔係講笑 獌今年幾得人驚 lkk好岩佢地用

Thiago Motta仲打到正選

巧京京呀，最多咪七冠王

你夠膽買巴黎d人?

普巴長傳 上年伊巴老唔夠快同衝刺力 換件lkk追完全唔同哂

買vvd嘅話azp唔會再打中堅啦

係希望鈀可以唔要 當賞俾乞衣咁賣俾我地

但佢打rwb真係無咩攻力

咁你又定 位置上我地得卡吐勁d

宜家有咩？

點會無

買起你架垃圾車

用十分計以前嘅摩西最多3-4/10 azp係2-3/10

我諗唔會推咁前呱
佢打親都係企後啲

垃圾車15億應該會放
8個尼馬就搞掂

出年可能買個新星都要一億

宜家麥巴比咩嚟

2020

好彩我地仲有牙切

我地已經由富豪球隊變左中產 雖然轉會睇落似基層

一買一賣

英超冠軍轉會仲柒過愛華頓

佢地唔服，覺得係-6

出波廢都好，落到底鳩搏郁叫有機會

永續西女人

衰過d中型班

是撚但執d 後備返黎啦
屌你老母

衰撚過雲加

雲加：點都唔賣比同行、青訓
西女人：車路士超級市場

如果下年轉會市場爆煲
西女人又然

咁落去隊波今季就爆煲先啦

做咩無啦啦傳vvd過車？
仲買後防都唔買中前場？

推azp打防中囉

新拿姆

我覺得買vvd都幾好，借多一季Christensen

下季再收Cahill皮

到時係Christensen 收皮

Vvd一定係放棄天神

買唔係問題但唔該買撚左中場翼衛翼鋒先啦仆佢個街

吾巧牙

超人 vdd 天神

Luiz 防中

打703

Moses上季唔係吹到疤想買嘅咩

kante+ luiz

Hazard Morata Pedro
Sandro Bakayoko Kante Azp
Rudxxxxx VVD Christensen
T-bo

Musonda Michy Barkley
MarcosA. Csec Drinkwater Moses
Cahill Luis JoshSmith
Carballo

佢自己吹啫

老老豆豆，普巴做波勁d 定 馬達做波勁d ?

全盛期計

後衛梗係Curry

馬達打小組勁d

Kdb

馬達小組組織做波勁
普巴視野同身體質素頂級

好想要sandro

俾個baba你呀

vvd應該想去猁

我要阿歷士辛祖

人地唔想黎牙

天神>>>雲迪克

買夠五個中堅有咩問題

天神會覺得有問題

丫 而家又分得咁清既
咁當年KDB Mata 邊個賣架?

係條干狗1月已經話唔要人呀!!
唔該你分清楚

係干狗1月話唔要人

死出去啦摩狗迷

依度你揸旗?

...

分身reported

係呀,我叫神仙B
打撚柒你個跟車仔喇,咁撚多嗲

老鼠唔記得轉account 姐

好好笑
識係識叫人走
唔願面對自己友雙重標準

Funson

幾時開夠十個分身入黎

如可分身飾演自己

其實簡達華同vvd呢兩單傳聞都好撚假
係呢排無野J
狗屎垃圾都J住先咁解

老鼠又玩funson

果陣morata夠話假啦

我係你老豆

好想要 messi

candreva vvd都叫狗屎垃圾

佢j開a查

Christensen +30m 換vvd
Christensen再set 45m buy back clause is ok

一陣又屌鳩你引戰

Good morning! Antonio Conte will be speaking to the media today at 1.30pm (UK). We'll be bringing you live updates! 👍

辭職

咁半個英超都怖滿車仔兵

老鼠又分身捱po

你當聖人on9咩，點會簽咁既合約，
同埋天神仲點會肯外借，
車仔唔比位佢就留係慕遜加柏好過啦

希望柏度有面具加乘救救轟迷

希望達仔做到野好過

唉……仆街

如果達仔又打翼呢

bye conte

畀全世界笑係西班牙韋碧黑

做乜柒

垃圾車乜柒都買唔到個陣
A查都要J啦😏

Verretti

雖則反安 但係冇人用嘅情況希望咁排陣
柏度 達子 安
朗 簡迪 Baker Azp
雞囂 雷斯 迪加

穩守頭三十分鐘

Why baker

Sor
唔係想話佢兩個係狗屎垃圾
其實想講狗屎垃圾source都要J住先

馬迪又走左 Baka又未得
出法比會連中場都控制唔到
然後會好似對拜仁嗰場嘅頭三十分鐘咁
足總盃阿記條中場幾撚勁

老實講 vvd級數一定有 甚至好高迪加 如果車想玩即食政府 一定係放天神買vvd 可能呢度好多人波都無睇過天神 佢歐冠比人撚狗加上太瘦 天神起碼要多一兩季先有機會成材

再膠啲雷斯推上一格
不過會嚇死好多人

推雷斯上去都仲得嘅 不過佢打3後衛咁順 無啦啦改變佢定位無意思囉

天神嘅賽力未去到擔大旗就一定
但係潛力係有嘅
加上干地對體力嘅要求
我諗身形唔係太大問題
（見佢地好似要成日操肌）
但係我覺得佢係四線實有時間出
再借出去人地幾愛轟都冇用啦

老鼠仍然同笨鐘一樣串錯luiz

天神踢德甲不知幾穩
歐聯一兩場失準又拎出黎binc
年輕球員踢大賽有d腳震都好正常姐

真係要睇干地點睇 有可能球會唔想搏直接換個肯定接到班嘅中堅頂將來會退嘅雞hill而放棄天神 始終間間球會政策都唔同 阿狗可能會搏出gabriel呢類睇下會唔會成材 轟好可能唔想煩直接買

德甲真係唔敢作準 dllm入到每週最佳十一人 如果佢留低都係要睇下英超表演點先講

佢唔係好似係絕殺護級咩

前季係 但係上季累到椰子雞毛鴨血

德甲去英超好多失敗例子 有陰影 例如賀治比個d

銘仔有冇得考慮
唔計上場紅牌
要知出法比又係死

Diego Costa's lawyer Ricardo Cardoso has confirmed the striker will hand in a formal transfer request at Chelsea Football Club. (Source: Sky Sports)

ok AC

個個都有陰影 咁意法德西都有好似失敗例子啦
洗咩買人

挑戰自己 英超
刷魚腩 法甲
退休 美職
Lan 荷甲

AC or Toilet

唔肯去ac就雪佢啦 計埋年薪都係幾m 收佢皮無世界踢達仔正選都幾爽

其實有咩意思
而家又唔係唔比你走

指定要下體會

想去邊就去邊

request無問題呀 都要到價先賣姐
唔通下體出1m 又賣俾你咩

都無問題 咁下體唔出到價就刷尿兜啦

義賣

油王：let him go let him go

Buy lemar mahrez la

2017英格蘭社區盾 – 車路士 對 阿仙奴
8月6日 晚上 8:55 J5
主持 余德丞, 李偉文
嘉賓主持 袁文傑

仆剩
又要聽袁文傑打J

車仔post左條訓練片 睇見訓練都唔夠人真心

屌無鐘仔

到時車迷一人一隻

文傑有咩問題呀
無叻哥

諗起足總盃前有班柒頭話讓冠

Conte咩事

咩事？

不嬲賽前會有press con架啦
第一日睇波咩

又唔係既，上次起碼好過另外個幾件柒頭先啦

轉英文最好

香港講波佬垃撚圾

干地：我哋依家主力練緊7人足球，因為名單連22人都未夠，哈哈

收到風vvd 今晚會done deal

又鳩吹

我係球會做掃地果個姑媽同我講

我呀叔係london機場見到佢

吹奏雲加

We're told talks are on-going between Monaco and Arsenal over the transfer of Thomas Lemar. Arsenal have already had two bids of £30m and £40m rejected and the Ligue 1 side are thought to be holding out for £50m.

搶啦

聽日中門大開，要幾粒有幾粒

有韋帝 不了

放心聽日all in無入球都得
場波星期日先踢

中門大開完就有藉口買vvd

講得出呢句，同讓盃永續雲加一樣咁垃圾

Mendy唔搶 點會搶利馬

50M 搶啦，我求你啦西女人

其實沙皮都算隊史第二中鋒
考古年代唔計

Drogba>Zola>Costa

我自己認為zola吹大左
不喜勿插

佢死左腳，當佢有速度既馬達

但好似好少睇佢踢rw

邊會買到

大隻同快啲既馬達已經好勁
馬達小組啊射波呢啲係勁 但比人一拉就拉做唔到大事

lemar邊忽大隻

大馬達兩個size啦 同埋黑腸好撞啲

柏度都大隻過Lemar 唔好以為黑人就一定大隻啦

Hijack lemar la diu

leamr有傳咩？

無

你搵一張睇得出佢大過MATA兩個SIZE既相黎睇下

morata之後已關左轉會窗

無啦啦done?

幾點press con?

Our source confirmed that Antonio Conte has handed in a resignation letter to Chelsea's owner Roman Abramovic.

ayi同kante條on9片

Conte says Hazard and Bakayoko are unavailable for Sunday's game, and he doesn't expect them to be back for Burnley, either. #CFC

Pedro

Conte: 'This is the first trophy of the season. It's an important game. We want to play a good game with good intensity.' #CFC

又報假野

堅野黎

干地都知唔夠人

哈索賓周>哥斯達

阿狗個陣都唔係好強 巴打咁無信心

Conte says we 'need more players to improve our squad' both in terms of quality and the size of it. #CFC

Conte says it is important the club know his position on how many new players we need, and not the press. #CFC

你知我知個單眼佬都知
係班垃圾仲乜撚都唔做

哥斯達數據勁少少？

Conte is now asked about why he sold Nemanja Matic to Manchester Unitd. He simply says: "You must ask the club about this." #CFC #MUFC

干地唔係想用堅尼地掛..

United都串錯

係油王放行賣去獌啫
可能同之前會長一樣領隊根本唔想賣返俾同聯賽對手

一定係班垃圾高層做嫁啦，做教練點會賣人比自己競爭對手仲要係奪冠班底

公開屌油王
最好干地保到前四
唔係炒硬

Conte says playing Morata and Batshuayi together is an option, adding he wants to play the Spaniard as a no.9 this season. #CFC

是但啦 炒咪炒 佢又唔會無班落
轟又唔會無領隊 (希sir)

唔抵屌?

佢一早已經咁講
你見佢而家咁多咀都知比緊高層個訊息要買人
可惜班仆街唔理佢
唔續約都應該似搵機會辭職

如果炒左干地的話
干地唔急 油王急咋 接下來又享受屎一般足球

Juan Mata has confirmed his status as the nicest guy in football by pledging to donate one per cent of his salary to a charity that supports global football initiatives for disadvantaged children.

下個Post可以叫
敗走溫布萊

難得搵到個咁有激情同野心既領隊
仲要係世三當打既時期 你班垃圾高層係度做咩

得罪講句保唔到前四都唔係干地既錯

命喪溫布萊啦

我男神

倫敦大炒車

車路士招聘球探

工作範圍： 為車路士簽入1名球員
到訪訓練場最少3次
出席所有球探會議
有冇車迷 Apply?

派清

Adama

我都第一時間諗起佢

派清快d apply啦
等你發掘未來球皇

機會黎啦派清

唔夠人都賣真係好on9
如果咁都比沙皮狗走去下體會不如執左間球會去

派清同老鼠爭啦

呢間球會d 高層真係掂
同人搶唔掂球員不特止，仲賣埋個人比佢地，驚死佢地下季入唔到前四咁

自己球員想去邊個球會任你揀，去死敵又得、競爭對手又得

自己仲要賣晒唔夠人開季，一線作戰都未必得啦已經

條友已經不在討論之列，佢賣唔賣都唔會再返黎

你做只會推撚曬班青訓上一隊
應該唔係球探工作來

dllm都冇
睇番上季算啦

Head of youth development

上季season review出左未?
瘋狂loop翻隻碟算

hmv有

如果我早2年入左職，車已經用緊依個陣

Hazard LKK Traore
Cheek Kante
Dier
Ake VVD Christensen Azp
Courtois

摩狗都唔會比人炒，贏左3連歐聯兼聯賽

你球探咋
管理層咩

以人能能力同手段，我深信會得到摩狗同老闆既信任

名義上球探但實際上係球隊ceo

始終我對權力無興趣，我只係想建立一支無敵既球隊

打FIFA打上腦

屌你老母識唔識撈啊你

你轉得咁快

今日又係食白果

派精 老鼠世紀之戰

最後係派精同老鼠要親自落場踢

迫不及待好想玩玩了

仆街 今次我真係apply
全部咪同我爭

我都apply咗

鏝城好撚勁

尼馬出席PSG記招時稱：「因為我想尋求新嘅挑戰，爭奪更多冠軍，我急不及待要為PSG喺周六對艾米恩斯披甲，我從來唔會為錢踢波，錢唔係影響我加盟PSG嘅原因。」尼馬話做呢個決定承受很大壓力：「我在巴塞4年過得好開心，同隊友又堅夾，因此離開巴塞係我人生中做出嘅最艱難決定之一，我對巴塞只有感激之情。」

馬迪斷腳死老母空難其他人安全著陸唯獨馬迪一個被拋出機外

車狗好小氣 我淨係希望馬迪場場正選但係hea 踢俾人456

淨係拋對腳出去好啦

放過馬迪啦
This is football

死全家啦馬迪

都係得把口姐又唔會真人有人暗殺佢
照你咁講所有喺球壇發生嘅事都係
this is football姐
咁無人無事需要屌啦以後

買人未呀仆街高層

Ching洗唔洗咁認真

其實我覺得馬迪係衰口臭，真係要屌我屌高層，咩念舊恩果d廢話都講得出
唔識學對家DDG企硬唔放咩

如果我做球探
一定鳩沖Lemar
夏神 達仔 Lemar
三個d配合咁勁
D進攻完全可以自動波

怨婦咁，咁你高層要賣都無計架喎

直接apply啦,仲如果

Apply 嘅related experience 可以寫咩

lihkg blow water king

服侍得西女人開心
隨時黑人都無得撈

Hazard Morata Lemar
Sandro Bakayoko Kante Aoc
Rudiger Luiz Azp
Courtois

hawk段濕地repo好似有啲晦氣
會唔會係走人先兆

你球探仔嚟咋，幾時輪到你負責交易

Fm2001-2017🤔

乖乖仔有錢唔揮霍，得閒仲去進修

歐聯附加賽抽籤結果出爐，最矚目嘅賽事應該係賀芬咸對利物浦

唔止一次發悔氣啦

咁閪嘅轉會俾你都走

今年真係好撚閪
賣馬迪過去獌狗果下真係痴撚線
唔夠人用都算,走去賣比獌狗

油王欽點

閪女人真心唔識買賣
叫閪女人專心R Sponsor算啦
請返個識買賣好過

Come chelsea💙💙💙💙💙💙💙!!!

干地應該好灰

係就快d遞信啦😪

人呢

你唔高價賣人我點高價買人比你呀

聽日踢完就遞

認真開始有d煩
似足廢老版摩狗

你呢期痴左線定比人偷左ac

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

隊波得17個人
仲要有3個龍2個唔出得
教意乙個陣都冇咁折墮

其實佢成個記者會都有講有笑
但剩係捉住回應馬迪個句黎屌

點樣似一個老過佢嘅人嘅老版

近排見到佢真係得啖笑

好似去完新加坡之後痴左線咁

可能班球員唔理佢真係好大影響好深

Jin pan

球壇笑話

人又唔買 西女人真係on99

未見過呢個世界上有隊咁撚柒嘅頂級聯賽衛冕冠軍

我都發顛啦,冇人仲同我賣走d人
你試下比摩狗撞到呢d情況,即刻唔撈都似

依加轉會仲慘撚過買dllm個季

賣你都唔好賣去直接對手到呀

屌到廢撚事
開季等摺埋啦仆街

點解要摺埋?

唸到開季影相個陣
三行都無就好笑

希望cancel

呢個先係重點
但意假d勁旅都成日放球員俾自己對手

搵青年軍篤數

屌 好撚sad

拎意甲比有叉用咩

奧寶知道後會唔會更痴

屌你 沙皮狗一係死去ac 一係就等雪啦仆街

干地意假出身
點會唔習慣呢個玩法

唔會習慣缺人果陣再賣俾主要對囉

其實真係愈諗愈嬲
賣馬迪比49000 倒不如同佢換交換啦
馬迪爾、達美安、盲佬 求其一件都好

不過而家車仔轉會d風好唔對路
F5左成個星期似樣少少都係飲車哥個單
簡達華、vvd就得d垃圾source鳩up
翼衛仲係丁屎咁多消息都無
懷疑仲all in緊Sandro

Dc狗又要捉鬼

[油王無油 車仔無狗]車迷屌到西女人完轉會討論區

環保

個局勢去到咁，點都係撐干地

咩係車仔無狗?- -

沙皮狗掛

咁我唔應該入post 了

盲佬你都要。。。早講呀嘛。。

Watford midfielder Nathaniel Chalobah says he decided to leave Chelsea as he would have "got frustrated" at being sent out on loan again.

The 22-year-old came through the youth system at Stamford Bridge but spent time on loan at six different clubs.

Chalobah joined Watford for a reported £5m fee on a five-year deal last month, having made 15 appearances for Chelsea - all last season.

"I wanted to come out and play," Chalobah told BBC Three Counties Radio.

Chalobah signed professional terms with Chelsea in 2012 and regularly captained both the reserve and youth sides.

He found a path to the first team difficult, instead making temporary moves to Watford, Nottingham Forest, Middlesbrough, Burnley, Reading and Serie A side Napoli.

Many Chelsea players are sent out elsewhere; the club have 25 players on loan at clubs around England and Europe.

Chalobah added: "Being at Chelsea, I would have signed a new deal and gone out on loan again and got frustrated. That was the choice I had to make, but it was emotional leaving Chelsea.

"The conversation I had with the manager Antonio Conte was positive but it was a decision I had to make after being on loan six times."

Chalobah spoke highly about his loan spell at Vicarage Road in 2012-13, when he made 42 appearances.

He said: "Watford was my first loan and things went well. It was my best loan and positive when I was here. I was looking forward to coming back."

摩納哥會賣lemar
搶啦仆街垃圾車

尋日個會長先話肯定Fabinho lemar唔走

未搵人替咪唔走囉，
又可能見到尼馬去埋PSG都輸硬法甲，
索性有好價賣人搵錢算

推

埋

個

Post